有咩慘得過平安夜前一日分手

就係平安夜先分手

無得分手

想分但係無得分

恭喜曬

唔使戴綠帽咪好

就係琴日分 然後今日send個voice message黎係男聲 同佢睇戲

自殺幾號電話

冇得分囉傻閪

點解年年都有呢d案例

我係平安夜發現帽事

朋友

聖誕快樂

抵死啦

分兩次手

你應該好有誠意咁
追返佢
中出佢
飛左佢

情人節前一日

上年？

2016

俾人中出完先分（男性）